{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000080217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 프리모 호텔"
    },
    "text": "大田儒城温泉駅から徒歩7分以内に位置する宿泊施設です。客室は広々としており、ビジネス客に適しています。リーズナブルな価格で38室の客室を提供しており、大田1号線儒城温泉駅と甲川駅が近い駅です。韓国語での案内サポートが可能です。訪問者の口コミによると、清潔で良い位置にある宿として評価されています。ベッドも快適で、駐車場も完備されています。ただ、追加料金に戸惑いを感じる場合とトイレから臭いがする点についての意見があります。 また、知人の部屋から不適切な接近があったという意見もあるので注意が必要です。 交通が便利で、駐車場に余裕があり、部屋とトイレは広くて良いですが、清潔度が改善されるべきです。 社長は少し無愛想ですが、不親切ではありませんでした。 冷蔵庫が弱くて冷たい飲み物を飲むには不便で、少し臭いがするのが残念です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の名前はありません。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "客室の数は38室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は大田儒城温泉駅から徒歩7分以内の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "客室は広々としており、ビジネス客に適しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の口コミ評価はどうですか？",
            "answer": "口コミによると、清潔で良い位置にある宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の良い点と改善すべき点は何ですか？",
            "answer": "良い点はベッドが快適であり、交通が便利であることです。改善すべき点は清潔度と追加料金に関する意見があります。"
        },
        {
            "question": "知人の部屋からの不適切な接近についての意見は本当ですか？",
            "answer": "はい、知人の部屋からの不適切な接近に関する意見がありました。注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫の問題がありますか？",
            "answer": "はい、冷蔵庫が弱くて不便なことや、少し臭いがする点が問題とされています。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長は少し無愛想ですが、不親切ではないとの意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 357
    }
}